其實Miss Pun同電郵根本係毒瘤嚟

篤完灰側側膊扮無咗件事

仆你個街仲可以成班厹衝出嚟同佢護航話撚藍絲傻仔無問題。

由頭到尾喺度打卡係咁po ig 去拎光環攞著數，無利益嘅嘢佢哋都唔撚做啦。淨係識賣相無其他嘢好做。

係啊死都唔割，但問心佢哋一直以嚟到底有乜撚嘢係真心係付出同貢獻比人？

唔明佢哋有乜討論價值

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

成班去護航不如report柒個暗夜星辰片好過

唔好理係唔係弱智
人地網上性騷擾隻賣相雞
（連登仔日日做 可以去成人台睇睇）

係一件事

隻雞設局約人出黎
拍片 對事主身體有傷害
又係另一件事

又block 一件分化撚

成班買相撚見到對奶就護主
打著黃絲旗號嘅電子雞仲要係篤灰狗
唔撚屌唔得

你買咗相？

黃色陰莖經濟圈

幫佢護航個班咪買相個班毒撚

篤灰事件原post

其實Miss Pun呢條臭雞真係抵撚死

淨係成個熱門都係佢哋
冇人理support伊朗人
Report 暗夜
都不可原諒

其中一條仲輸緊

個個淨係識討論無聊嘢唔做任